{
  "(detected)": "(檢測到)",
  "About Readest": "關於 Readest",
  "Add your notes here...": "在這裡添加您的筆記...",
  "Animation": "動畫",
  "Annotate": "筆記",
  "Apply": "應用",
  "Auto Mode": "自動主題",
  "Behavior": "行為",
  "Book": "書籍",
  "Bookmark": "書籤",
  "Cancel": "取消",
  "Chapter": "章節",
  "Cherry": "櫻粉",
  "Color": "顏色",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm Deletion": "確認刪除",
  "Copied to notebook": "已複製到筆記本",
  "Copy": "複製",
  "Dark Mode": "深色主題",
  "Default": "預設",
  "Default Font": "預設字體",
  "Default Font Size": "預設字號",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Highlight": "刪除劃線",
  "Dictionary": "詞典",
  "Download Readest": "下載 Readest",
  "Edit": "編輯",
  "Excerpts": "摘錄",
  "Failed to import book(s): {{filenames}}": "導入書籍失敗：{{filenames}}",
  "Fast": "快",
  "Font": "字體",
  "Font & Layout": "字體和版面",
  "Font Face": "字型",
  "Font Family": "字族",
  "Font Size": "字號",
  "Full Justification": "兩端對齊",
  "Global Settings": "全局設置",
  "Go Back": "返回",
  "Go Forward": "前進",
  "Grass": "青草",
  "Gray": "素雅",
  "Gruvbox": "暖橘",
  "Highlight": "劃線",
  "Horizontal Direction": "橫排",
  "Hyphenation": "斷字",
  "Import Books": "導入書籍",
  "Layout": "版面",
  "Light Mode": "淺色主題",
  "Loading...": "載入中...",
  "Logged in": "已登入",
  "Logged in as {{userDisplayName}}": "{{userDisplayName}} 已登入",
  "Match Case": "匹配大小寫",
  "Match Diacritics": "匹配重音符號",
  "Match Whole Words": "匹配整個單詞",
  "Maximum Number of Columns": "分欄數",
  "Minimum Font Size": "最小字號",
  "Monospace Font": "等寬字體",
  "More Info": "更多信息",
  "Nord": "極光",
  "Notebook": "筆記本",
  "Notes": "筆記",
  "Open": "打開",
  "Original Text": "原文",
  "Page": "頁面",
  "Paging Animation": "翻頁動畫",
  "Paragraph": "段落",
  "Parallel Read": "並排閱讀",
  "Published": "出版日期",
  "Publisher": "出版商",
  "Reading Progress Synced": "閱讀進度已同步",
  "Reload Page": "重新載入頁面",
  "Reveal in File Explorer": "在檔案管理器中顯示",
  "Reveal in Finder": "在訪達中顯示",
  "Reveal in Folder": "在資料夾中顯示",
  "Sans-Serif Font": "無襯線字體",
  "Save": "保存",
  "Scrolled Mode": "滾動模式",
  "Search": "搜索",
  "Search Books...": "搜索書籍...",
  "Search...": "搜索...",
  "Select Book": "選擇書籍",
  "Select Books": "選擇書籍",
  "Sepia": "舊韻",
  "Serif Font": "襯線字體",
  "Show Book Details": "顯示書籍詳情",
  "Sidebar": "側邊欄",
  "Sign In": "登入",
  "Sign Out": "登出",
  "Sky": "天青",
  "Slow": "慢",
  "Solarized": "日暉",
  "Speak": "朗讀",
  "Subjects": "主題",
  "System Fonts": "系統字體",
  "Theme Color": "主題顏色",
  "Theme Mode": "主題模式",
  "Translate": "翻譯",
  "Translated Text": "譯文",
  "Unknown": "未知",
  "Untitled": "無標題",
  "Updated": "更新日期",
  "Version {{version}}": "版本 {{version}}",
  "Vertical Direction": "豎排",
  "Welcome to your library. You can import your books here and read them anytime.": "書庫空空如也，您可以導入您的書籍並隨時閱讀。",
  "Wikipedia": "維基百科",
  "Writing Mode": "排版模式",
  "Your Library": "書庫",
  "TTS not supported for PDF": "PDF 文檔暫不支持 TTS",
  "Override Book Font": "覆蓋書籍字體",
  "Apply to All Books": "應用於所有書籍",
  "Apply to This Book": "應用於此書籍",
  "Unable to fetch the translation. Try again later.": "無法獲取翻譯，請稍後再試。",
  "Check Update": "檢查更新",
  "Already the latest version": "已經是最新版本",
  "Book Details": "書籍詳情",
  "From Local File": "從本地文件導入",
  "TOC": "目錄",
  "Table of Contents": "目錄",
  "Book uploaded: {{title}}": "書籍已上傳：{{title}}",
  "Failed to upload book: {{title}}": "書籍上傳失敗：{{title}}",
  "Book downloaded: {{title}}": "書籍已下載：{{title}}",
  "Failed to download book: {{title}}": "書籍下載失敗：{{title}}",
  "Upload Book": "上傳書籍",
  "Auto Upload Books to Cloud": "自動上傳書籍到雲端",
  "Book deleted: {{title}}": "書籍已刪除：{{title}}",
  "Failed to delete book: {{title}}": "書籍刪除失敗：{{title}}",
  "Check Updates on Start": "啟動時檢查更新",
  "Insufficient storage quota": "雲存儲空間不足",
  "Font Weight": "字重",
  "Line Spacing": "行間距",
  "Word Spacing": "字間距",
  "Letter Spacing": "字間距",
  "Text Indent": "首行縮進",
  "Paragraph Margin": "段間距",
  "Override Book Layout": "覆蓋版面佈局",
  "Untitled Group": "無標題組",
  "Group Books": "分組書籍",
  "Remove From Group": "從組中移除",
  "Create New Group": "創建新組",
  "Deselect Book": "取消選擇書籍",
  "Download Book": "下載書籍",
  "Deselect Group": "取消選擇組",
  "Select Group": "選擇組",
  "Keep Screen Awake": "保持屏幕常亮",
  "Email address": "電子郵件地址",
  "Your Password": "您的密碼",
  "Your email address": "您的電子郵件地址",
  "Your password": "您的密碼",
  "Sign in": "登入",
  "Signing in...": "正在登入...",
  "Sign in with {{provider}}": "使用 {{provider}} 登入",
  "Already have an account? Sign in": "已經有帳號？登入",
  "Create a Password": "創建密碼",
  "Sign up": "註冊",
  "Signing up...": "正在註冊...",
  "Don't have an account? Sign up": "沒有帳號？註冊",
  "Check your email for the confirmation link": "檢查您的電子郵件以獲取確認連結",
  "Signing in ...": "正在登入...",
  "Send a magic link email": "發送魔法連結郵件",
  "Check your email for the magic link": "檢查您的電子郵件以獲取魔法連結",
  "Send reset password instructions": "發送重設密碼指示",
  "Sending reset instructions ...": "正在發送重設密碼指示...",
  "Forgot your password?": "忘記密碼？",
  "Check your email for the password reset link": "檢查您的電子郵件以獲取密碼重設連結",
  "New Password": "新密碼",
  "Your new password": "您的新密碼",
  "Update password": "更新密碼",
  "Updating password ...": "正在更新密碼...",
  "Your password has been updated": "您的密碼已更新",
  "Phone number": "電話號碼",
  "Your phone number": "您的電話號碼",
  "Token": "令牌",
  "Your OTP token": "您的 OTP 令牌",
  "Verify token": "驗證令牌",
  "Account": "帳戶",
  "Failed to delete user. Please try again later.": "刪除使用者失敗。請稍後再試。",
  "Community Support": "社群支援",
  "Priority Support": "優先支援",
  "Loading profile...": "載入個人資料中...",
  "Delete Account": "刪除帳戶",
  "Delete Your Account?": "刪除您的帳戶？",
  "This action cannot be undone. All your data in the cloud will be permanently deleted.": "此操作無法撤銷。您在雲端的所有資料將被永久刪除。",
  "Delete Permanently": "永久刪除",
  "RTL Direction": "從右向左",
  "Maximum Column Height": "最大列高",
  "Maximum Column Width": "最大列寬",
  "Continuous Scroll": "連續滾動",
  "Fullscreen": "全螢幕",
  "No supported files found. Supported formats: {{formats}}": "未找到支援的檔案。支援的格式：{{formats}}",
  "Drop to Import Books": "拖放導入書籍",
  "Custom": "自定義",
  "All the world's a stage,\nAnd all the men and women merely players;\nThey have their exits and their entrances,\nAnd one man in his time plays many parts,\nHis acts being seven ages.\n\n— William Shakespeare": "世界是一個舞台，\n所有的男人和女人都只是演員：\n他們有出口，也有入口；\n一個人在他的時代扮演許多角​​色。 \n\n——威廉·莎士比亞",
  "Custom Theme": "自定義主題",
  "Theme Name": "主題名稱",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Preview": "預覽",
  "Contrast": "對比",
  "Sunset": "日落",
  "Double Border": "顯示邊框",
  "Border Color": "邊框顏色",
  "Border Frame": "頁面邊框",
  "Show Header": "顯示頁眉",
  "Show Footer": "顯示頁腳",
  "Small": "小",
  "Large": "大",
  "Auto": "自動",
  "Language": "語言",
  "No annotations to export": "沒有要匯出的筆記",
  "Author": "作者",
  "Exported from Readest": "從 Readest 匯出",
  "Highlights & Annotations": "高亮和筆記",
  "Note": "筆記",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼板",
  "Export Annotations": "匯出筆記",
  "Auto Import on File Open": "打開文件時自動導入",
  "LXGW WenKai GB Screen": "霞鶩文楷 SC",
  "LXGW WenKai TC": "霞鶩文楷 TC",
  "No chapters detected": "未檢測到章節",
  "Failed to parse the EPUB file": "無法解析 EPUB 文件",
  "This book format is not supported": "不支援此書籍格式",
  "Unable to fetch the translation. Please log in first and try again.": "無法獲取翻譯。請先登入然後重試。",
  "Group": "分組",
  "Always on Top": "視窗置頂",
  "No Timeout": "關閉定時",
  "{{value}} minute": "{{value}}分鐘",
  "{{value}} minutes": "{{value}}分鐘",
  "{{value}} hour": "{{value}}小時",
  "{{value}} hours": "{{value}}小時",
  "CJK Font": "中文字體",
  "Clear Search": "清除搜索",
  "Header & Footer": "頁眉頁腳",
  "Apply also in Scrolled Mode": "滾動模式同樣適用",
  "A new version of Readest is available!": "有新版本的 Readest 可更新！",
  "Readest {{newVersion}} is available (installed version {{currentVersion}}).": "Readest {{newVersion}} 可更新（已安裝版本 {{currentVersion}}）。",
  "Download and install now?": "立即下載並安裝？",
  "Downloading {{downloaded}} of {{contentLength}}": "正在下載 {{downloaded}} / {{contentLength}}",
  "Download finished": "下載完成",
  "DOWNLOAD & INSTALL": "下載並安裝",
  "Changelog": "更新日誌：",
  "Software Update": "軟體更新",
  "Title": "書名",
  "Date Read": "閱讀日期",
  "Date Added": "添加日期",
  "Format": "格式",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Sort by...": "排序方式...",
  "Added": "添加日期",
  "GuanKiapTsingKhai-T": "原俠正楷-T",
  "Description": "簡介",
  "No description available": "暫無簡介",
  "List": "列表",
  "Grid": "網格",
  "(from 'As You Like It', Act II)": "（出自《皆大歡喜》，第二幕）",
  "Link Color": "連結顏色",
  "Volume Keys for Page Flip": "音量鍵翻頁",
  "Screen": "螢幕",
  "Orientation": "螢幕方向",
  "Portrait": "豎屏",
  "Landscape": "橫屏",
  "Open Last Book on Start": "啟動時打開上次閱讀的書籍",
  "Checking for updates...": "檢查更新中...",
  "Error checking for updates": "檢查更新時出錯",
  "Details": "詳情",
  "File Size": "檔案大小",
  "Auto Detect": "自動檢測",
  "Next Section": "下一章",
  "Previous Section": "上一章",
  "Next Page": "下一頁",
  "Previous Page": "上一頁",
  "Are you sure to delete {{count}} selected book(s)?_other": "確定要刪除已選擇的 {{count}} 本書嗎？",
  "Are you sure to delete the selected book?": "確定要刪除已選擇的書籍嗎？",
  "Deselect": "取消選取",
  "Select All": "全選",
  "No translation available.": "暫無翻譯",
  "Translated by {{provider}}.": "由 {{provider}} 提供翻譯",
  "DeepL": "DeepL",
  "Google Translate": "Google Translate",
  "Azure Translator": "Azure Translator",
  "Invert Image In Dark Mode": "深色主題下圖片反相",
  "Help improve Readest": "幫助改進 Readest",
  "Sharing anonymized statistics": "分享匿名統計數據",
  "Interface Language": "介面語言",
  "Translation": "翻譯",
  "Enable Translation": "啟用翻譯",
  "Translation Service": "翻譯服務",
  "Translate To": "翻譯至",
  "Disable Translation": "停用翻譯",
  "Scroll": "滾動",
  "Overlap Pixels": "重疊像素",
  "System Language": "系統語言",
  "Security": "安全",
  "Allow JavaScript": "允許 JavaScript",
  "Enable only if you trust the file.": "建議僅在您信任該檔案時啟用",
  "Sort TOC by Page": "依頁碼排序目錄",
  "Search in {{count}} Book(s)..._other": "在 {{count}} 本書中搜索...",
  "No notes match your search": "找不到符合的筆記",
  "Search notes and excerpts...": "搜尋筆記...",
  "Sign in to Sync": "登入以同步",
  "Synced at {{time}}": "同步於：{{time}}",
  "Never synced": "從未同步",
  "Show Remaining Time": "顯示剩餘時間",
  "{{time}} min left in chapter": "本章剩餘 {{time}} 分鐘",
  "Override Book Color": "覆蓋書籍顏色",
  "Login Required": "需登入",
  "Quota Exceeded": "額度不足",
  "{{percentage}}% of Daily Translation Characters Used.": "已使用 {{percentage}}% 的每日翻譯字數",
  "Translation Characters": "翻譯字數",
  "{{engine}}: {{count}} voices_other": "{{engine}}: {{count}} 種語音",
  "Something went wrong. Don't worry, our team has been notified and we're working on a fix.": "出了點問題。別擔心，我們的團隊已經收到通知，正在努力修復。",
  "Error Details:": "錯誤詳情：",
  "Try Again": "再試一次",
  "Need help?": "需要幫助嗎？",
  "Contact Support": "聯繫支援",
  "Code Highlighting": "程式碼高亮",
  "Enable Highlighting": "啟用高亮",
  "Code Language": "程式語言",
  "Top Margin (px)": "上邊距",
  "Bottom Margin (px)": "下邊距",
  "Right Margin (px)": "右邊距",
  "Left Margin (px)": "左邊距",
  "Column Gap (%)": "欄間距",
  "Always Show Status Bar": "始終顯示狀態欄",
  "Custom Content CSS": "自訂內容 CSS",
  "Enter CSS for book content styling...": "輸入書籍內容樣式的CSS…",
  "Custom Reader UI CSS": "自訂介面 CSS",
  "Enter CSS for reader interface styling...": "輸入閱讀器介面樣式的CSS…",
  "Crop": "裁剪",
  "Book Covers": "書籍封面",
  "Fit": "適應",
  "Reset {{settings}}": "重置{{settings}}",
  "Reset Settings": "重置設置",
  "{{count}} pages left in chapter_other": "<1>本章剩餘 </1><0>{{count}}</0><1> 頁</1>",
  "Show Remaining Pages": "顯示剩餘頁數",
  "Source Han Serif CN": "思源宋體",
  "Huiwen-MinchoGBK": "匯文明朝體",
  "KingHwa_OldSong": "京華老宋體",
  "Manage Subscription": "管理訂閱",
  "Coming Soon": "即將推出",
  "Upgrade to {{plan}}": "升級到 {{plan}}",
  "Upgrade to Plus or Pro": "升級到 Plus 或 Pro",
  "Current Plan": "當前方案",
  "Plan Limits": "方案限制",
  "Processing your payment...": "正在處理付款...",
  "Please wait while we confirm your subscription.": "請稍候，我們正在確認您的訂閱。",
  "Payment Processing": "付款處理中",
  "Your payment is being processed. This usually takes a few moments.": "您的付款正在處理中，通常需要幾秒鐘。",
  "Payment Failed": "付款失敗",
  "We couldn't process your subscription. Please try again or contact support if the issue persists.": "我們無法處理您的訂閱。請重試，或若問題持續，請聯絡客服。",
  "Back to Profile": "返回個人資料",
  "Subscription Successful!": "訂閱成功！",
  "Thank you for your subscription! Your payment has been processed successfully.": "感謝您的訂閱！您的付款已成功完成。",
  "Email:": "電子郵件：",
  "Plan:": "方案：",
  "Amount:": "金額：",
  "Go to Library": "前往書庫",
  "Need help? Contact our support team at support@readest.com": "需要協助？請聯絡支援團隊：support@readest.com",
  "Free Plan": "免費方案",
  "month": "月",
  "AI Translations (per day)": "AI 翻譯（每日）",
  "Plus Plan": "Plus 方案",
  "Includes All Free Plan Benefits": "包含所有免費方案功能",
  "Pro Plan": "Pro 方案",
  "More AI Translations": "更多 AI 翻譯",
  "Complete Your Subscription": "完成您的訂閱",
  "{{percentage}}% of Cloud Sync Space Used.": "已使用 {{percentage}}% 的雲同步空間。",
  "Cloud Sync Storage": "雲同步空間",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "啟用",
  "Upgrade to Readest Premium": "升級到 Readest Premium",
  "Show Source Text": "顯示原文",
  "Cross-Platform Sync": "跨平台同步",
  "Seamlessly sync your library, progress, highlights, and notes across all your devices—never lose your place again.": "在所有裝置間無縫同步您的書庫、閱讀進度、標註和筆記——再也不會遺失閱讀位置。",
  "Customizable Reading": "個人化閱讀",
  "Personalize every detail with adjustable fonts, layouts, themes, and advanced display settings for the perfect reading experience.": "透過可調節的字體、版面配置、主題和進階顯示設定個人化每個細節，獲得完美閱讀體驗。",
  "AI Read Aloud": "AI 朗讀",
  "Enjoy hands-free reading with natural-sounding AI voices that bring your books to life.": "享受免手持的閱讀體驗，透過自然流暢的 AI 聲音讓書籍栩栩如生。",
  "AI Translations": "AI 翻譯",
  "Translate any text instantly with the power of Google, Azure, or DeepL—understand content in any language.": "借助 Google、Azure 或 DeepL 的強大功能即時翻譯任何文字——理解任何語言的內容。",
  "Connect with fellow readers and get help fast in our friendly community channels.": "與其他讀者交流，在我們友善的社群頻道中快速獲得幫助。",
  "Unlimited AI Read Aloud Hours": "無限 AI 朗讀時長",
  "Listen without limits—convert as much text as you like into immersive audio.": "無限制聆聽——將任意數量的文字轉換為沉浸式音訊。",
  "Unlock enhanced translation capabilities with more daily usage and advanced options.": "解鎖增強翻譯功能，享受更多翻譯用量和進階選項。",
  "DeepL Pro Access": "DeepL Pro 存取權限",
  "Enjoy faster responses and dedicated assistance whenever you need help.": "享受更快回應和專屬幫助，隨時獲得所需支援。",
  "Daily translation quota reached. Upgrade your plan to continue using AI translations.": "已達每日翻譯配額。升級方案以繼續使用 AI 翻譯。",
  "Includes All Plus Plan Benefits": "包含所有 Plus 方案優惠",
  "Early Feature Access": "搶先體驗新功能",
  "Be the first to explore new features, updates, and innovations before anyone else.": "搶先體驗最新功能、更新與創新成果。",
  "Advanced AI Tools": "進階 AI 工具",
  "Harness powerful AI tools for smarter reading, translation, and content discovery.": "運用強大的 AI 工具實現智慧閱讀、翻譯和內容探索。",
  "Translate up to 100,000 characters daily with the most accurate translation engine available.": "使用最精準的翻譯引擎每天翻譯多達10萬字元。",
  "Translate up to 500,000 characters daily with the most accurate translation engine available.": "使用最精準的翻譯引擎每天翻譯多達50萬字元。",
  "Securely store and access your entire reading collection with up to 5 GB of cloud storage.": "使用多達 5GB 的安全雲端儲存保存和存取您的整個閱讀收藏。",
  "Securely store and access your entire reading collection with up to 20 GB of cloud storage.": "使用多達 20GB 的安全雲端儲存保存和存取您的整個閱讀收藏。",
  "Deleted cloud backup of the book: {{title}}": "已刪除書籍的雲端備份：{{title}}",
  "Are you sure to delete the cloud backup of the selected book?": "您確定要刪除所選書籍的雲端備份嗎？",
  "What's New in Readest": "Readest 更新功能",
  "Enter book title": "輸入書名",
  "Subtitle": "副標題",
  "Enter book subtitle": "輸入書籍副標題",
  "Enter author name": "輸入作者姓名",
  "Series": "系列",
  "Enter series name": "輸入系列名稱",
  "Series Index": "系列編號",
  "Enter series index": "輸入系列編號",
  "Total in Series": "系列總數",
  "Enter total books in series": "輸入系列中書籍總數",
  "Enter publisher": "輸入出版社",
  "Publication Date": "出版日期",
  "Identifier": "識別碼",
  "Enter book description": "輸入書籍描述",
  "Change cover image": "替換封面圖片",
  "Replace": "替換",
  "Unlock cover": "解鎖封面",
  "Lock cover": "鎖定封面",
  "Auto-Retrieve Metadata": "自動擷取中繼資料",
  "Auto-Retrieve": "自動擷取",
  "Unlock all fields": "解鎖所有欄位",
  "Unlock All": "全部解鎖",
  "Lock all fields": "鎖定所有欄位",
  "Lock All": "全部鎖定",
  "Reset": "重設",
  "Edit Metadata": "編輯中繼資料",
  "Locked": "已鎖定",
  "Select Metadata Source": "選擇中繼資料來源",
  "Keep manual input": "保留手動輸入",
  "Google Books": "Google 圖書",
  "Open Library": "開放圖書館",
  "Fiction, Science, History": "小說，科學，歷史",
  "Open Book in New Window": "在新視窗中打開書籍",
  "Voices for {{lang}}": "{{lang}} 的語音",
  "Yandex Translate": "Yandex 翻譯",
  "YYYY or YYYY-MM-DD": "YYYY 或 YYYY-MM-DD",
  "Restore Purchase": "恢復購買",
  "No purchases found to restore.": "未找到可恢復的購買。",
  "Failed to restore purchases.": "恢復購買失敗。",
  "Failed to manage subscription.": "管理訂閱失敗。",
  "Failed to load subscription plans.": "加載訂閱計劃失敗。",
  "year": "年",
  "Failed to create checkout session": "創建結帳會話失敗",
  "Storage": "雲同步空間",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Disable Double Click": "禁用雙擊",
  "TTS not supported for this document": "TTS 不支援此文件",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Show Reading Progress": "顯示閱讀進度",
  "Reading Progress Style": "閱讀進度樣式",
  "Page Number": "頁碼",
  "Percentage": "百分比",
  "Deleted local copy of the book: {{title}}": "已刪除書籍的本地副本：{{title}}",
  "Failed to delete cloud backup of the book: {{title}}": "未能刪除書籍的雲端備份：{{title}}",
  "Failed to delete local copy of the book: {{title}}": "未能刪除書籍的本地副本：{{title}}",
  "Are you sure to delete the local copy of the selected book?": "您確定要刪除所選書籍的本地副本嗎？",
  "Remove from Cloud & Device": "從雲端和設備中移除",
  "Remove from Cloud Only": "僅從雲端移除",
  "Remove from Device Only": "僅從設備中移除",
  "Disconnected": "已斷開連接",
  "KOReader Sync Settings": "KOReader 同步設置",
  "Sync Strategy": "同步策略",
  "Ask on conflict": "發生衝突時詢問",
  "Always use latest": "始終使用最新",
  "Send changes only": "僅發送更改",
  "Receive changes only": "僅接收更改",
  "Checksum Method": "校驗和方法",
  "File Content (recommended)": "文件內容（推薦）",
  "File Name": "文件名",
  "Device Name": "設備名稱",
  "Connect to your KOReader Sync server.": "連接到您的 KOReader 同步伺服器。",
  "Server URL": "伺服器 URL",
  "Username": "用戶名",
  "Your Username": "您的用戶名",
  "Password": "密碼",
  "Connect": "連接",
  "KOReader Sync": "KOReader 同步",
  "Sync Conflict": "同步衝突",
  "Sync reading progress from \"{{deviceName}}\"?": "從 \"{{deviceName}}\" 同步閱讀進度？",
  "another device": "另一個設備",
  "Local Progress": "本地進度",
  "Remote Progress": "遠程進度",
  "Page {{page}} of {{total}} ({{percentage}}%)": "第 {{page}} 頁，共 {{total}} 頁 ({{percentage}}%)",
  "Current position": "當前位置",
  "Approximately page {{page}} of {{total}} ({{percentage}}%)": "大約第 {{page}} 頁，共 {{total}} 頁 ({{percentage}}%)",
  "Approximately {{percentage}}%": "大約 {{percentage}}%",
  "Failed to connect": "連接失敗",
  "Sync Server Connected": "同步伺服器已連接",
  "Sync as {{userDisplayName}}": "以 {{userDisplayName}} 身份同步",
  "Custom Fonts": "自訂字型",
  "Cancel Delete": "取消刪除",
  "Import Font": "匯入字型",
  "Delete Font": "刪除字型",
  "Tips": "提示",
  "Custom fonts can be selected from the Font Face menu": "可以從字型選單中選擇自訂字型",
  "Manage Custom Fonts": "管理自訂字型",
  "Select Files": "選擇檔案",
  "Select Image": "選擇圖片",
  "Select Video": "選擇影片",
  "Select Audio": "選擇音訊",
  "Select Fonts": "選擇字型",
  "Supported font formats: .ttf, .otf, .woff, .woff2": "支援的字型格式：.ttf, .otf, .woff, .woff2",
  "Push Progress": "推送閱讀進度",
  "Pull Progress": "拉取閱讀進度",
  "Previous Paragraph": "上一段",
  "Previous Sentence": "上一句",
  "Pause": "暫停",
  "Play": "播放",
  "Next Sentence": "下一句",
  "Next Paragraph": "下一段",
  "Separate Cover Page": "單獨封面頁",
  "Resize Notebook": "調整筆記本大小",
  "Resize Sidebar": "調整側邊欄大小",
  "Get Help from the Readest Community": "從 Readest 社群獲取幫助",
  "Remove cover image": "移除封面圖片",
  "Bookshelf": "書架",
  "View Menu": "檢視選單",
  "Settings Menu": "設定選單",
  "View account details and quota": "檢視帳戶詳細資料與配額",
  "Library Header": "圖書館標題",
  "Book Content": "書籍內容",
  "Footer Bar": "頁腳欄",
  "Header Bar": "標頭欄",
  "View Options": "檢視選項",
  "Book Menu": "書籍選單",
  "Search Options": "搜尋選項",
  "Close": "關閉",
  "Delete Book Options": "刪除書籍選項",
  "ON": "開啟",
  "OFF": "關閉",
  "Reading Progress": "閱讀進度",
  "Page Margin": "頁邊距",
  "Remove Bookmark": "移除書籤",
  "Add Bookmark": "添加書籤",
  "Books Content": "書籍內容",
  "Jump to Location": "跳轉到位置",
  "Unpin Notebook": "取消固定筆記本",
  "Pin Notebook": "固定筆記本",
  "Hide Search Bar": "隱藏搜索欄",
  "Show Search Bar": "顯示搜索欄",
  "On {{current}} of {{total}} page": "在第 {{current}} 頁，共 {{total}} 頁",
  "Section Title": "章節標題",
  "Decrease": "減少",
  "Increase": "增加",
  "Settings Panels": "設定面板",
  "Settings": "設定",
  "Unpin Sidebar": "取消固定側邊欄",
  "Pin Sidebar": "固定側邊欄",
  "Toggle Sidebar": "切換側邊欄",
  "Toggle Translation": "切換翻譯",
  "Translation Disabled": "翻譯已禁用",
  "Minimize": "最小化",
  "Maximize or Restore": "最大化或還原",
  "Exit Parallel Read": "退出並排閱讀",
  "Enter Parallel Read": "進入並排閱讀",
  "Zoom Level": "縮放級別",
  "Zoom Out": "縮小",
  "Reset Zoom": "重置縮放",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Mode": "縮放模式",
  "Single Page": "單頁",
  "Auto Spread": "自動展開",
  "Fit Page": "適應頁面",
  "Fit Width": "適應寬度",
  "Failed to select directory": "選擇目錄失敗",
  "The new data directory must be different from the current one.": "新的數據目錄必須與當前目錄不同。",
  "Migration failed: {{error}}": "遷移失敗: {{error}}",
  "Change Data Location": "更改數據位置",
  "Current Data Location": "當前數據位置",
  "Total size: {{size}}": "總大小: {{size}}",
  "Calculating file info...": "正在計算文件信息...",
  "New Data Location": "新的數據位置",
  "Choose Different Folder": "選擇不同的文件夾",
  "Choose New Folder": "選擇新文件夾",
  "Migrating data...": "正在遷移數據...",
  "Copying: {{file}}": "正在複製: {{file}}",
  "{{current}} of {{total}} files": "{{current}} / {{total}} 個文件",
  "Migration completed successfully!": "遷移成功完成！",
  "Your data has been moved to the new location. Please restart the application to complete the process.": "您的數據已移動到新位置。請重新啟動應用程序以完成此過程。",
  "Migration failed": "遷移失敗",
  "Important Notice": "重要通知",
  "This will move all your app data to the new location. Make sure the destination has enough free space.": "這將把您所有的應用數據移動到新位置。請確保目標位置有足夠的可用空間。",
  "Restart App": "重新啟動應用",
  "Start Migration": "開始遷移",
  "Advanced Settings": "高級設置",
  "File count: {{size}}": "文件數量: {{size}}",
  "Background Read Aloud": "背景朗讀",
  "Ready to read aloud": "朗讀準備就緒",
  "Read Aloud": "朗讀",
  "Screen Brightness": "螢幕亮度",
  "Background Image": "背景圖片",
  "Import Image": "匯入圖片",
  "Opacity": "不透明度",
  "Size": "大小",
  "Cover": "覆蓋",
  "Contain": "適應",
  "{{number}} pages left in chapter": "<1>本章剩餘</1><0>{{number}}</0><1>頁</1>",
  "Device": "設備",
  "E-Ink Mode": "E-Ink 模式",
  "Highlight Colors": "高亮顏色",
  "Pagination": "翻頁",
  "Disable Double Tap": "禁用雙擊",
  "Tap to Paginate": "點擊翻頁",
  "Click to Paginate": "點擊翻頁",
  "Tap Both Sides": "點擊兩側翻頁",
  "Click Both Sides": "點擊兩側翻頁",
  "Swap Tap Sides": "交換點擊區域",
  "Swap Click Sides": "交換點擊區域",
  "Source and Translated": "原文和翻譯",
  "Translated Only": "僅翻譯",
  "Source Only": "僅原文",
  "TTS Text": "TTS 文字",
  "The book file is corrupted": "書籍文件已損壞",
  "The book file is empty": "書籍文件為空",
  "Failed to open the book file": "無法打開書籍文件",
  "On-Demand Purchase": "按需購買",
  "Full Customization": "完全自定義",
  "Lifetime Plan": "終身方案",
  "One-Time Payment": "一次性付款",
  "Make a single payment to enjoy lifetime access to specific features on all devices. Purchase specific features or services only when you need them.": "進行一次性付款以享受在所有設備上對特定功能的終身訪問。僅在需要時購買特定功能或服務。",
  "Expand Cloud Sync Storage": "擴展雲同步存儲",
  "Expand your cloud storage forever with a one-time purchase. Each additional purchase adds more space.": "通過一次性購買，永久擴展您的雲存儲。每次額外購買都會增加更多空間。",
  "Unlock All Customization Options": "解鎖所有自定義選項",
  "Unlock additional themes, fonts, layout options and read aloud, translators, cloud storage services.": "解鎖其他主題、字體、佈局選項以及朗讀、翻譯、雲存儲服務。",
  "Purchase Successful!": "購買成功！",
  "lifetime": "永久",
  "Thank you for your purchase! Your payment has been processed successfully.": "感謝您的購買！您的付款已成功處理。",
  "Order ID:": "訂單編號：",
  "TTS Highlighting": "TTS 高亮",
  "Style": "樣式",
  "Underline": "底線",
  "Strikethrough": "刪除線",
  "Squiggly": "波浪線",
  "Outline": "輪廓",
  "Save Current Color": "儲存目前顏色",
  "Quick Colors": "快速顏色",
  "Highlighter": "螢光筆",
  "Save Book Cover": "保存書籍封面",
  "Auto-save last book cover": "自動保存最後一本書的封面",
  "Back": "返回",
  "Confirmation email sent! Please check your old and new email addresses to confirm the change.": "確認郵件已發送！請檢查您的舊電子郵件和新電子郵件以確認更改。",
  "Failed to update email": "更新電子郵件失敗",
  "New Email": "新電子郵件",
  "Your new email": "您的新電子郵件",
  "Updating email ...": "正在更新電子郵件 ...",
  "Update email": "更新電子郵件",
  "Current email": "當前電子郵件",
  "Update Email": "更新電子郵件",
  "All": "全部",
  "Unable to open book": "無法打開書籍",
  "Punctuation": "標點符號",
  "Replace Quotation Marks": "替換引號",
  "Enabled only in vertical layout.": "僅在直排佈局中啟用",
  "No Conversion": "不轉換",
  "Simplified to Traditional": "簡體 → 繁體",
  "Traditional to Simplified": "繁體 → 簡體",
  "Simplified to Traditional (Taiwan)": "簡體 → 繁體（台灣）",
  "Simplified to Traditional (Hong Kong)": "簡體 → 繁體（香港）",
  "Simplified to Traditional (Taiwan), with phrases": "簡體 → 繁體（台灣）慣用語",
  "Traditional (Taiwan) to Simplified": "繁體（台灣） → 簡體",
  "Traditional (Hong Kong) to Simplified": "繁體（香港） → 簡體",
  "Traditional (Taiwan) to Simplified, with phrases": "繁體（台灣） → 簡體慣用語",
  "Convert Simplified and Traditional Chinese": "簡繁中文轉換",
  "Convert Mode": "轉換模式",
  "Failed to auto-save book cover for lock screen: {{error}}": "自動保存鎖定螢幕書籍封面失敗：{{error}}",
  "Download from Cloud": "從雲端下載",
  "Upload to Cloud": "上傳到雲端",
  "Clear Custom Fonts": "清除自訂字型",
  "Columns": "欄數",
  "OPDS Catalogs": "OPDS 目錄",
  "Adding LAN addresses is not supported in the web app version.": "網頁版不支援新增區域網路位址。",
  "Invalid OPDS catalog. Please check the URL.": "無效的 OPDS 目錄。請檢查 URL。",
  "Browse and download books from online catalogs": "瀏覽並下載線上目錄的書籍",
  "My Catalogs": "我的目錄",
  "Add Catalog": "新增目錄",
  "No catalogs yet": "尚無目錄",
  "Add your first OPDS catalog to start browsing books": "新增第一個 OPDS 目錄以開始瀏覽書籍",
  "Add Your First Catalog": "新增第一個目錄",
  "Browse": "瀏覽",
  "Popular Catalogs": "熱門目錄",
  "Add": "新增",
  "Add OPDS Catalog": "新增 OPDS 目錄",
  "Catalog Name": "目錄名稱",
  "My Calibre Library": "我的 Calibre 圖書館",
  "OPDS URL": "OPDS URL",
  "Username (optional)": "使用者名稱（可選）",
  "Password (optional)": "密碼（可選）",
  "Description (optional)": "描述（可選）",
  "A brief description of this catalog": "此目錄的簡短描述",
  "Validating...": "驗證中...",
  "View All": "檢視全部",
  "Forward": "前往",
  "Home": "首頁",
  "{{count}} items_other": "{{count}} 項",
  "Download completed": "下載完成",
  "Download failed": "下載失敗",
  "Open Access": "開放存取",
  "Borrow": "借閱",
  "Buy": "購買",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Sample": "試閱",
  "Download": "下載",
  "Open & Read": "開啟並閱讀",
  "Tags": "標籤",
  "Tag": "標籤",
  "First": "第一頁",
  "Previous": "上一頁",
  "Next": "下一頁",
  "Last": "最後一頁",
  "Cannot Load Page": "無法載入頁面",
  "An error occurred": "發生錯誤",
  "Online Library": "線上書庫",
  "URL must start with http:// or https://": "URL 必須以 http:// 或 https:// 開頭",
  "Title, Author, Tag, etc...": "標題、作者、標籤等...",
  "Query": "查詢",
  "Subject": "主題",
  "Enter {{terms}}": "輸入 {{terms}}",
  "No search results found": "未找到搜尋結果",
  "Failed to load OPDS feed: {{status}} {{statusText}}": "載入 OPDS 資料源失敗：{{status}} {{statusText}}",
  "Search in {{title}}": "在 {{title}} 中搜尋",
  "Manage Storage": "管理儲存",
  "Failed to load files": "載入檔案失敗",
  "Deleted {{count}} file(s)_other": "已刪除 {{count}} 個檔案",
  "Failed to delete {{count}} file(s)_other": "刪除 {{count}} 個檔案失敗",
  "Failed to delete files": "刪除檔案失敗",
  "Total Files": "檔案總數",
  "Total Size": "總大小",
  "Quota": "配額",
  "Used": "已使用",
  "Files": "檔案",
  "Search files...": "搜尋檔案...",
  "Newest First": "最新優先",
  "Oldest First": "最舊優先",
  "Largest First": "最大優先",
  "Smallest First": "最小優先",
  "Name A-Z": "名稱 A-Z",
  "Name Z-A": "名稱 Z-A",
  "{{count}} selected_other": "已選擇 {{count}} 個檔案",
  "Delete Selected": "刪除所選",
  "Created": "建立時間",
  "No files found": "找不到檔案",
  "No files uploaded yet": "尚未上傳檔案",
  "files": "檔案",
  "Page {{current}} of {{total}}": "第 {{current}} 頁，共 {{total}} 頁",
  "Are you sure to delete {{count}} selected file(s)?_other": "確定要刪除已選擇的 {{count}} 個檔案嗎？",
  "Cloud Storage Usage": "雲端儲存使用情況",
  "Rename Group": "重新命名",
  "From Directory": "從目錄導入",
  "Successfully imported {{count}} book(s)_other": "成功導入 {{count}} 本書",
  "Count": "數量",
  "Start Page": "起始頁",
  "Search in OPDS Catalog...": "在 OPDS 目錄中搜尋...",
  "Please log in to use advanced TTS features": "請登入以使用進階 TTS 功能",
  "Word limit of 30 words exceeded.": "已超過 30 個詞的限制。",
  "Proofread": "校對",
  "Current selection": "目前選取內容",
  "All occurrences in this book": "本書中的所有出現位置",
  "All occurrences in your library": "整個書庫中的所有出現位置",
  "Selected text:": "已選取文字：",
  "Replace with:": "取代為：",
  "Enter text...": "請輸入文字…",
  "Case sensitive:": "區分大小寫：",
  "Scope:": "適用範圍：",
  "Selection": "選取內容",
  "Library": "書庫",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Proofread Replacement Rules": "校對取代規則",
  "Selected Text Rules": "已選取文字規則",
  "No selected text replacement rules": "沒有已選取文字的取代規則",
  "Book Specific Rules": "書籍層級規則",
  "No book-level replacement rules": "沒有書籍層級的取代規則",
  "Disable Quick Action": "停用快速操作",
  "Enable Quick Action on Selection": "選取時啟用快速操作",
  "None": "無",
  "Annotation Tools": "註解工具",
  "Enable Quick Actions": "啟用快速操作",
  "Quick Action": "快速操作",
  "Copy to Notebook": "複製到筆記本",
  "Copy text after selection": "複製選取後的文字",
  "Highlight text after selection": "劃線選取後的文字",
  "Annotate text after selection": "註解選取後的文字",
  "Search text after selection": "搜尋選取後的文字",
  "Look up text in dictionary after selection": "在字典中查找選取後的文字",
  "Look up text in Wikipedia after selection": "在維基百科中查找選取後的文字",
  "Translate text after selection": "翻譯選取後的文字",
  "Read text aloud after selection": "朗讀選取後的文字",
  "Proofread text after selection": "校對選取後的文字",
  "{{activeCount}} active, {{pendingCount}} pending": "{{activeCount}} 進行中，{{pendingCount}} 等待中",
  "{{failedCount}} failed": "{{failedCount}} 失敗",
  "Waiting...": "等待中...",
  "Failed": "失敗",
  "Completed": "已完成",
  "Cancelled": "已取消",
  "Retry": "重試",
  "Active": "進行中",
  "Transfer Queue": "傳輸佇列",
  "Upload All": "全部上傳",
  "Download All": "全部下載",
  "Resume Transfers": "繼續傳輸",
  "Pause Transfers": "暫停傳輸",
  "Pending": "等待中",
  "No transfers": "沒有傳輸",
  "Retry All": "全部重試",
  "Clear Completed": "清除已完成",
  "Clear Failed": "清除失敗",
  "Upload queued: {{title}}": "上傳已排隊：{{title}}",
  "Download queued: {{title}}": "下載已排隊：{{title}}",
  "Book not found in library": "在書庫中找不到書籍",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Please log in to continue": "請登入以繼續",
  "Cloud File Transfers": "雲端檔案傳輸",
  "Show Search Results": "顯示搜尋結果",
  "Search results for '{{term}}'": "包含「{{term}}」的結果",
  "Close Search": "關閉搜尋",
  "Previous Result": "上一個結果",
  "Next Result": "下一個結果",
  "Bookmarks": "書籤",
  "Annotations": "註解",
  "Show Results": "顯示結果",
  "Clear search": "清除搜尋",
  "Clear search history": "清除搜尋歷史",
  "Tap to Toggle Footer": "點擊切換頁尾",
  "Exported successfully": "匯出成功",
  "Book exported successfully.": "書籍匯出成功。",
  "Failed to export the book.": "書籍匯出失敗。",
  "Export Book": "匯出書籍",
  "Whole word:": "全詞匹配:",
  "Error": "錯誤",
  "Unable to load the article. Try searching directly on {{link}}.": "無法載入文章。請直接在 {{link}} 上搜尋。",
  "Unable to load the word. Try searching directly on {{link}}.": "無法載入詞彙。請直接在 {{link}} 上搜尋。",
  "Date Published": "出版日期",
  "Only for TTS:": "僅用於TTS：",
  "Uploaded": "已上傳",
  "Downloaded": "已下載",
  "Deleted": "已刪除",
  "Note:": "筆記：",
  "Time:": "時間：",
  "Format Options": "格式選項",
  "Export Date": "匯出日期",
  "Chapter Titles": "章節標題",
  "Chapter Separator": "章節分隔符",
  "Highlights": "標記",
  "Note Date": "筆記日期",
  "Advanced": "進階",
  "Hide": "隱藏",
  "Show": "顯示",
  "Use Custom Template": "使用自訂模板",
  "Export Template": "匯出模板",
  "Template Syntax:": "模板語法：",
  "Insert value": "插入值",
  "Format date (locale)": "格式化日期（區域）",
  "Format date (custom)": "格式化日期（自訂）",
  "Conditional": "條件",
  "Loop": "迴圈",
  "Available Variables:": "可用變數：",
  "Book title": "書名",
  "Book author": "作者",
  "Export date": "匯出日期",
  "Array of chapters": "章節陣列",
  "Chapter title": "章節標題",
  "Array of annotations": "標註陣列",
  "Highlighted text": "標記文字",
  "Annotation note": "標註筆記",
  "Date Format Tokens:": "日期格式標記：",
  "Year (4 digits)": "年（4位）",
  "Month (01-12)": "月（01-12）",
  "Day (01-31)": "日（01-31）",
  "Hour (00-23)": "時（00-23）",
  "Minute (00-59)": "分（00-59）",
  "Second (00-59)": "秒（00-59）",
  "Show Source": "顯示原始碼",
  "No content to preview": "無內容可預覽",
  "Export": "匯出",
  "Set Timeout": "設定逾時",
  "Select Voice": "選擇語音",
  "Toggle Sticky Bottom TTS Bar": "切換固定TTS欄",
  "Display what I'm reading on Discord": "在Discord顯示閱讀狀態",
  "Show on Discord": "在Discord顯示",
  "Instant {{action}}": "即時{{action}}",
  "Instant {{action}} Disabled": "即時{{action}}已停用",
  "Annotation": "註解",
  "Reset Template": "重置範本",
  "Annotation style": "標註樣式",
  "Annotation color": "標註顏色",
  "Annotation time": "標註時間",
  "AI": "AI",
  "Are you sure you want to re-index this book?": "確定要重新索引這本書嗎？",
  "Enable AI in Settings": "在設定中啟用 AI",
  "Index This Book": "索引這本書",
  "Enable AI search and chat for this book": "為這本書啟用 AI 搜尋和聊天",
  "Start Indexing": "開始索引",
  "Indexing book...": "正在索引書籍...",
  "Preparing...": "準備中...",
  "Delete this conversation?": "刪除此對話？",
  "No conversations yet": "尚無對話",
  "Start a new chat to ask questions about this book": "開始新對話來詢問關於這本書的問題",
  "Rename": "重新命名",
  "New Chat": "新對話",
  "Chat": "聊天",
  "Please enter a model ID": "請輸入模型 ID",
  "Model not available or invalid": "模型不可用或無效",
  "Failed to validate model": "模型驗證失敗",
  "Couldn't connect to Ollama. Is it running?": "無法連線到 Ollama。它是否正在執行？",
  "Invalid API key or connection failed": "API 金鑰無效或連線失敗",
  "Connection failed": "連線失敗",
  "AI Assistant": "AI 助手",
  "Enable AI Assistant": "啟用 AI 助手",
  "Provider": "提供者",
  "Ollama (Local)": "Ollama（本機）",
  "AI Gateway (Cloud)": "AI 閘道（雲端）",
  "Ollama Configuration": "Ollama 設定",
  "Refresh Models": "重新整理模型",
  "AI Model": "AI 模型",
  "No models detected": "未偵測到模型",
  "AI Gateway Configuration": "AI 閘道設定",
  "Choose from a selection of high-quality, economical AI models. You can also bring your own model by selecting \"Custom Model\" below.": "從一系列高品質、經濟實惠的 AI 模型中選擇。您也可以透過下方的「自訂模型」使用自己的模型。",
  "API Key": "API 金鑰",
  "Get Key": "取得金鑰",
  "Model": "模型",
  "Custom Model...": "自訂模型...",
  "Custom Model ID": "自訂模型 ID",
  "Validate": "驗證",
  "Model available": "模型可用",
  "Connection": "連線",
  "Test Connection": "測試連線",
  "Connected": "已連線",
  "Custom Colors": "自定義顏色",
  "Color E-Ink Mode": "彩色墨水屏模式",
  "Reading Ruler": "閱讀尺",
  "Enable Reading Ruler": "啟用閱讀尺",
  "Lines to Highlight": "突出顯示行數",
  "Ruler Color": "尺子顏色",
  "Command Palette": "命令面板",
  "Search settings and actions...": "搜尋設定和操作...",
  "No results found for": "未找到結果：",
  "Type to search settings and actions": "輸入以搜尋設定和操作",
  "Recent": "最近",
  "navigate": "導覽",
  "select": "選擇",
  "close": "關閉",
  "Search Settings": "搜尋設定",
  "Page Margins": "頁邊距",
  "AI Provider": "AI 服務商",
  "Ollama URL": "Ollama URL",
  "Ollama Model": "Ollama 模型",
  "AI Gateway Model": "AI Gateway 模型",
  "Actions": "操作",
  "Navigation": "導覽",
  "Set status for {{count}} book(s)_other": "設定 {{count}} 本書的狀態",
  "Mark as Unread": "標示為未讀",
  "Mark as Finished": "標示為已讀",
  "Finished": "已讀",
  "Unread": "未讀",
  "Clear Status": "清除狀態",
  "Status": "狀態",
  "Loading": "正在載入",
  "Exit Paragraph Mode": "退出段落模式",
  "Paragraph Mode": "段落模式",
  "Embedding Model": "嵌入模型",
  "{{count}} book(s) synced_other": "{{count}} 本書已同步",
  "Unable to start RSVP": "無法啟動 RSVP",
  "RSVP not supported for PDF": "PDF 不支援 RSVP",
  "Select Chapter": "選擇章節",
  "Context": "上下文",
  "Ready": "準備就緒",
  "Chapter Progress": "章節進度",
  "words": "詞",
  "{{time}} left": "剩餘 {{time}}",
  "Reading progress": "閱讀進度",
  "Click to seek": "點擊跳轉",
  "Skip back 15 words": "回退 15 詞",
  "Back 15 words (Shift+Left)": "回退 15 詞 (Shift+Left)",
  "Pause (Space)": "暫停 (空格)",
  "Play (Space)": "播放 (空格)",
  "Skip forward 15 words": "前進 15 詞",
  "Forward 15 words (Shift+Right)": "前進 15 詞 (Shift+Right)",
  "Pause:": "暫停：",
  "Decrease speed": "減速",
  "Slower (Left/Down)": "較慢 (左/下)",
  "Current speed": "當前速度",
  "Increase speed": "加速",
  "Faster (Right/Up)": "較快 (右/上)",
  "Start RSVP Reading": "開始 RSVP 閱讀",
  "Choose where to start reading": "選擇閱讀起始位置",
  "From Chapter Start": "從章節開始",
  "Start reading from the beginning of the chapter": "重新從本章節開始閱讀",
  "Resume": "繼續",
  "Continue from where you left off": "從上次離開的地方繼續",
  "From Current Page": "從當前頁",
  "Start from where you are currently reading": "從當前正在閱讀的位置開始",
  "From Selection": "從選取內容",
  "Speed Reading Mode": "快讀模式",
  "Scroll left": "向左捲動",
  "Scroll right": "向右捲動",
  "Library Sync Progress": "資料庫同步進度",
  "Back to library": "返回書庫",
  "Group by...": "分組方式...",
  "Export as Plain Text": "匯出為純文字",
  "Export as Markdown": "匯出為 Markdown",
  "Show Page Navigation Buttons": "顯示翻頁按鈕",
  "Page {{number}}": "第 {{number}} 頁",
  "highlight": "高亮",
  "underline": "底線",
  "squiggly": "波浪線",
  "red": "紅色",
  "violet": "紫色",
  "blue": "藍色",
  "green": "綠色",
  "yellow": "黃色",
  "Select {{style}} style": "選擇 {{style}} 樣式",
  "Select {{color}} color": "選擇 {{color}} 顏色",
  "Close Book": "關閉書籍",
  "Speed Reading": "快速閱讀",
  "Close Speed Reading": "關閉快速閱讀",
  "Authors": "作者",
  "Books": "書籍",
  "Groups": "分組",
  "Back to TTS Location": "回到朗讀位置",
  "Metadata": "元數據",
  "Image viewer": "圖片檢視器",
  "Previous Image": "上一張圖片",
  "Next Image": "下一張圖片",
  "Zoomed": "已縮放",
  "Zoom level": "縮放級別",
  "Table viewer": "表格檢視器",
  "Unable to connect to Readwise. Please check your network connection.": "無法連接到 Readwise。請檢查您的網路連線。",
  "Invalid Readwise access token": "無效的 Readwise 存取權杖",
  "Disconnected from Readwise": "已斷開與 Readwise 的連線",
  "Never": "從不",
  "Readwise Settings": "Readwise 設定",
  "Connected to Readwise": "已連接到 Readwise",
  "Last synced: {{time}}": "上次同步時間：{{time}}",
  "Sync Enabled": "同步已啟用",
  "Disconnect": "斷開連線",
  "Connect your Readwise account to sync highlights.": "連接您的 Readwise 帳戶以同步高亮內容。",
  "Get your access token at": "獲取您的存取權杖：",
  "Access Token": "存取權杖",
  "Paste your Readwise access token": "貼上您的 Readwise 存取權杖",
  "Config": "配置",
  "Readwise Sync": "Readwise 同步",
  "Push Highlights": "推送高亮內容",
  "Highlights synced to Readwise": "高亮內容已同步到 Readwise",
  "Readwise sync failed: no internet connection": "Readwise 同步失敗：無網路連線",
  "Readwise sync failed: {{error}}": "Readwise 同步失敗：{{error}}",
  "System Screen Brightness": "系統螢幕亮度"
}
